土共滲透論壇十步曲，比起直接ban反共論壇仲有效進行統戰

(原post係我喺另一個post嘅comment
高登：大陸對於好多人黎講真係天堂

有巴打覺得都有啲道理
我修改左少少post 出公海交流討論)

香討好耐之前都係正常論壇
高登直頭係反共論壇
結果都俾人滲透同改變左意識形態

土共咁驚意識形態，點解佢唔ban 反共論壇?
因為用滲透效果仲好
又可以扮自由，仲可以反攻改造上嘅人嘅意識形態

咁土共點滲透呢?
以下是滲透十步曲:

1. 首先佢會扮係自己人，只係唔滿意自己陣營嘅一派人或一樣野
2. 然後開始攻擊嗰派人或嗰樣野
例如本土唔妥泛民，和理非唔妥勇武
3. 開始拉更多人持同一個立場，一齊唔妥
4. 咁搶口一定俾人還拖，等罵戰出現
5. 將罵戰白熱化，例如喺唔關事嘅post 都會提起引戰
6. 正常巴打開始覺得好煩，有啲最初都會屌下勸下，但慢慢就會上少左
7. 佢地有更大話語權，同時罵戰其中一方會落下風
8. 成個壇主要言論變成抽水同打擊輸左個一方，並開始講而家輸左喇，都係佢地唔好搞到咁。睇下邊一邊輸就屌邊樣，泛民賣港，偽港毒不設實際，勇武見好唔識收，黃屍冇腦之類
9. 加入愛國思想，之前抨擊人嗰邊開始轉向認同土共，俾泛民/偽港毒/黃屍主導，不如俾共產黨管好過；又或者推所謂現實主義，咩都做唔到不如做港豬唔好再理政治
10. 變成愛國論壇

認真推

推

今次終於唔係

講左admin背景冇人知
冇表態過
連登股權分佈冇人知
係d人當人黃者

走 咱們回高登

連仔唔黃我地應該好多人死左

係, 但蛇無頭都唔得, 要個admin都被滲透先可以真正變質

所以我都幾鍾意連登呢種無admin的自由風氣

但相對你永遠可以看得勁痴線的言論

其實調返轉滲返對面就贏

呢隻就真三毛啦，block咗好耐

有隻5毛狗由高登時代就不斷推蝗語翻譯漫畫

睇吓上面有隻知名五毛點覆就知佢哋嘅手法啦

高登Joe 仔都係好黃

但我諗佢對高登風氣變左而家咁畸形佢都無能為力

好出名

好難的
你試下去儲存香港玩滲透
少少可疑即ban

同國際形勢一樣
佢自己地頭玩一言堂
人地地頭就利用人地嘅言論自由

幫推

If fascism ever comes to America, it will come in the name of liberalism

幫推
好明顯見到有幾隻熟口熟面嘅五毛ac係到引戰

土共最叻係玩爛晒d野

呢幾日搞劉細良

有可能, 但bam hammer 永遠係間接引導人去某個方向的最重要力量

但巴打你講野都好有道理, 我希望大家都多D聽到睇到你個角度

咩post都可以引到戰先勁
明明唔關事嘅嘢都可以拉埋黎講

不帶一絲情感看事物，可能就可以免疫

不嬲話咗係紅登

反共本身都要一腔熱誠支撐
冇情感可能就變左離地撚

因為玩爛一定易過理性討論
只能寄望每個人有足夠嘅信念同清晰嘅目標
唔好俾無謂嘅謾罵影響到自己嘅想法

連登無架啦，等有心人整過新論壇

樓主罕有高汁po

就算呢到守得住

上面發現連登點都攻唔入

就會一夜之間ban埋算數

正經post推

一邊處心玩爛，一邊講道理
講道理嗰邊實蝕
我都試過打長篇大論試圖同某啲人講道理
但如果人地有心玩爛玩膠
講再多都係嘥心機
佢用玩爛玩膠帶過

佢出一個引戰post可能都係兩三句，一分鐘
其他人去解釋或者指出問題就可能要十分鐘
長遠根本好難平衡佢言論

佢咪再黎用同一招滲透過

仲有disinformation ，等人無睱分真假

不嬲高汁開

有啲人見到呢張圖好大反應

不如咁講，因為我地係崇尚自由文化既社會，我地唔會阻止你奶共，敵人亦利用香港人貪婪既心態去反制
簡單黎講，99%既人都係為左著數/無損失既心態行落去，敵人就係睇中呢點，身邊縷縷使用支那寶既人多不聲數

而我要做既唔係要鬥佢地，而係要鼓勵大家邊彈邊唱，簡單黎講，先鬥紅

依啲po某程度係助長緊捉鬼同屈毛嘅風氣
首先俾你知道咗又做唔到啲乜
然後某啲會員見到個po又會當咗教條咁借嚟攻擊人
最後只會演變成泛民捉鬼遊戲翻版
起初完全唔信激進過佢嘅黨
到嗰個黨唔係最激進又friend返
沒完沒了不斷循環
到政權重鎚出擊
監倉傳出嚟有人喺倉入面笑住問OMDB人生有冇變得更精彩，對方尷尬回句講依啲
所以只有一樣可以做
借myradio台長一句名言
「話到嘴邊留半句」

成張罐頭list post出黎

絕對同意

pish

Push

推呀
拒絕論壇沉淪

最緊要起下佢係連登個底

Puuuush

push

咁我覺得佢係用黎賺錢多
冇咩真係理立場
整 sticker 都係迎合用戶口味
佢都係靠廣告

as long as 唔賣用戶資料就 OK
但一賣就 gg

拉一派打一派

我覺得激進唔係問題
不講道理嘅分化，放負先最大問題

面對呢種情況
我主張正常巴打要有呢個心理準備會有人咁滲透
但見到覺得古怪嘅言論，冇乜必郁啲話人係鬼同五毛
因為實際上好難分
我自己都好少咁標簽人

如果有某啲user keep住出古怪言論
我覺得而家有啲巴打處理方式幾好
就係貼埋佢以前言論
但冇話佢係鬼，話佢個意識形態係咁，特別啲，大家考慮佢言論時諗多少少
都係貼一貼又冇狙擊

保留討論空間，但又有警剔作用

pr公司五毛都係有錢收
或者係囚犯減刑
有好大誘因係長期做尼一樣目標
普通人同佢地嘈多兩嘈就走
唔通日日同你嘈咩
後尾就會越黎越少正常人
你見連登日日搵目標黎打
日日有批鬥對像
証明pr帶風向幾犀利

又係呢條5毛，周圍都見到

果堆人日日講 手足 首joke
不了不了
對所有野冷嘲熱諷
緬甸、達哥、宣誓或任何野都得出結論
「香港人唔配有XXX」
消磨意志 膠化思想行為

所有有爭議既議題就會扮哂兩邊去罵戰 放大分歧
令一般人覺得好煩 唔想理
少人參與佢地會主導輿論風向
例如35+ 加泰集會 參與/杯葛選舉 黃店爭議 黃藍KOL

之後就用以上議題去批評所有黃絲 黃圈
班黃衛兵 連衛兵 無腦黃絲 精神分裂 鬥黃

自己出事就用不鬥黃不分化去spin走
人地有事就抽水黃屍又XXX
乍聽下好爽有道理
但慢慢將人轉成益絲口吻都唔察覺

慢慢將過去成果、團結、精神瓦解，醜化
最終目的係全香港人都變成中立 甚至偏藍
係心入面打維穩疫苗
以防下次再出現反抗

主要係消磨人既意志 熱情 信心
令人對同路人包容 同理心減低
用恥笑 嘲諷 批鬥 去脫離黃絲歸屬感 認同感
用內鬥令人對政治冷感

係現今處境 呢種思想好有市場
我想提大家一句
記住初衷
記任大家講過
「輸就一齊輸」

但我覺得佢講得岩
一直大家都係講個信字冇深究

隔離登就係冇呢堆警剔先變到咁

真
嗰啲人好難擊退
只能由睇嘅人保持獨立思考

佢放負分化就兩句
你解釋就起碼一段

佢仲可以keep住做
正常人點可以日日同佢地講

你用佢嗰招無賴同佢地玩
佢就話你屈毛，淨係識block

你唔出聲就成個集團入黎圍爐到好似佢地先係主流意見

好佬怕爛佬
成個局係好難破

我不嬲中立 獨立分析

你會唔會信ig d冇保養冇實體鋪頭先

大把人比晒建議都唔會聽一定有原因

股權呢d野外人邊會知

係
中共深明左膠包容係點樣
人地包容你 你唔包容人 咁就夠贏

連登討論最大敵人係屈毛屈鬥黃屈分化嘅標籤黨
動物台又屈成五毛台
波台又屈成五毛台
成件事又白痴又荒謬
雖然我都好唔滿意動物台啲po成日有人直接貼條大陸link出嚟
但我唔會話佢五毛架喎
成班世柒上身先大鑊
椰子巴都五毛笑大人個口

我記得嗰陣時連登仲未有
成個論壇就係屌泛民
加上熱普城就屌本民青
本民青就屌熱普城
日日屌屌屌屌
屌死哂啲人就滲入愛國思想

世柒=全部人

puassh

我話嗰啲標籤黨世柒上身，唔中意有意義討論

宜家去到6啦
假膠真心膠都推波助瀾

lm

psuh

中你老母立咩雲糞

波台+cctoy會係新禍根

波台+cctoy

6-7啦

中立 = 中國立場？

好似高登當年
社運小圈子借題發揮互屌

推返先

早排都好多人講

依家我親耳係朋友口中聽到咩

「我唔睇咩連登kids cctoy hahahaha」

我就知佢哋已經成功左

9我覺得現實主義可以同愛國思想分開
先現實主義
後愛國思想

Pop子

Ppush

啱架啦, 你班友仔繼續批鬥呢個批鬥嗰個啦

屌行動派送頭
屌冷氣軍師係鍵戰
再屌埋KOL食人血饅頭捉鬼
一路屌, 屌得愈大力愈好
我係共慘黨真係睇得愈嚟愈開心

其實就好似隔離咩跌相又或者再早啲嘅劇透事件

可能真正有討論推post嘅人得20-30個人

之後有人評論事件就會係屌鳩「連登仔」垃圾

但係佢哋又會睇唔到有幾多人同聲同氣屌緊其他玩出火嘅人

所以我一直就係提倡 上論壇要用腦

睇下樓主/回覆者之前嘅言論再諗下佢哋係咩目的

例子：跌相單嘢連登又準備搞到人跳樓...

pop子連登清泉
常常睇通 有諗法

呢啲應該本身都唔上連登

樓主講嘅呢十步曲係令本身上開嘅正常user都唔想上

我就係其中一個
而家 Facebook 都冇上，個啲人日日嘈嘈嘈，搞到人都燥

仲有一樣，admin 條仆街好心就 bam 下財經台啲 post , 我有一個 post 列左有打手既股跌左幾多

移民vs留港
專科vs乞食科
公屋vs私樓
...

仲夠膽死話呢啲係文化
我去mewe好過

就係咁令人心灰意冷，索性唔上連登
良善巴都冇再喺連登開post

玩膠引戰對於佢哋班慣犯嚟講實在太容易

真

樓主，我比人狙擊到好累了

連尼住唔會理 屌柒佢都唔做野 等變高登2.0啦

幫推，雖然唔知道知完又可以點做

到時應該冇乜人上連登 我班fd見到依加咁既風氣已經上少左連登好耐

連仔努力d踢五毛account

認真post留名

目測目前去到step6左右

個人意見, 一齊研究下:
1. 善用起底功能 - 特別有d Acct 經常改名, 睇下佢地覆野或者佢地既Post既Pattern係點
2. 用Block - 大家一齊block, 過濾減d回覆, 咁會容易d討論

保持自己

連登無5毛pr真係笑大人個口
中共係玩分化起家的

基本上唔少post 頭10個8個回覆都有帶風向feel
好彩班友D 手法一般般

越同佢地開戰嘅人俾佢地認得就會被集火

舊登就係俾熱狗搞死，招數都係咁

連仔冇話過自己黃

正經post 推

同意，同埋只需要盡快有過百正皮就有好大機會帶動個post嘅討論方向

推推推推推推推推推推推推推推推

其實連登已經越來越少人
你對比新聞post同無聊罵戰post既comment就見
已經高登化緊

定期追擊幾樣嘢，蘋果，立場，黃店，沈旭暉，劉細良同35+

鄉土從來都無正常過
個網主本身就紅底嚟

好似雨傘之後咁
社運低潮，唔知做乜好，d是是非非就容易走出嚟
加上有心人不斷撥火，就好似而家咁

我個名仲唔夠火咩

太明顯

基本上無辦法解決，除非admin 大規模block人，但就驚殺錯良民。

我自己block無用，我不受影響，五毛PR可以搞亂其他人

你已經俾人認住左了

我覺得放負都應該當五毛PR處理

呢個reply要置頂

有人建議，每個戶口顯示被block次數，可能有幫助。

果時係熱狗為咗上位不停用雨革嘅事去攻擊泛民，同一時間有大批熱狗fans響舊登標籤泛民，總之你唔係熱狗或撐其他人佢哋就即刻標籤你做左睇販民，成個舊登就係咁俾熱狗騎刧咗！

如果唔想連登走同一條路就要出聲反擊，俾正負皮，千其唔好怕麻煩！

你條大陸仔， 咪就係樓主講既第1-2步

要admin block五毛PR先可以平衡番

如果對家有過百account咁點？我睇pr 公司最少有五，六百個account響手！

五毛你好，真係周圍都見到你㗎喎，忍唔住睇下你寫咩

連仔做嘢唔使你教

其實搞咗好耐，係有件九唔搭八嘅“新聞”助燃加上佢一直積累嘅仇家一人踩多腳先全面引爆

有乜理由呢個post唔係熱門

唔只攻擊泛民，仲不斷係本土派搵是非小事化大「清算」
個時高登日日都有千字文互屌，好似好撚得閒咁，睇到人好煩
而家連登開始有呢浸味

連仔步緊林早洩後塵啦

以咁既趨勢，一年左右就玩完

又真係難處理
Ban人又一定殺錯良民

留名

discuss本身版主都係五毛, 就算暗諷都會被扣分, 重則ban account

連登你講乜都唔會ban, 所以滲透機會接近零

Backup魏巴:「網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志」

Haltet auf!
Haltet auf!

但係可以屈人五毛PR
佢話會話：點解你哋只會block我哋五毛PR，唔block埋正常人？唔公平呀！

大家只要記住 千錯萬錯都係中國共產黨既錯

其實全部民生議題，政治問題，無能特首，武漢肺

炎，仲有數之不盡既問題都係係中共既管理之下先

出現

高登就咁畀佢地搞掂左

咁只會有打手集中block一批人
其他人只會睇呢個會員有幾多人block,越多人block就順便block埋而唔會起咗底先考慮block唔block。

最慘係對家有無限資源
全部愛國或者分化Post都一個集團有策略咁去帶風向
佢地開完Post頭果3，4個留言清一式和應，跟住有反對聲音就係到鬥，之後其他人好容易就會上當覺得好有道理

依加求其講常註既PR Ac都數到30個以上，你諗下單單一個連登政府每個月就比成百萬去分化你班港人，可以點鬥？

所以有時都唔好成日留喺連登時事台
留得多人都會癲
得閒睇下書又好，睇下黃圈kol 社交平台分享嘅文章又好，甚至唔想諗咁多，得閒煲下劇、聽下歌，遠離藍色kol，儘量唔好影響自己。

講到尾都係要其他user 保持獨立思考
唔好俾人帶風向
佢地係好難消滅
亦唔會講得贏佢地，佢地講輸就會用其他野玩爛玩膠
轉場佢地又會用同一方式攻略過
ban 就好易矯枉過正

同埋有D user 見到古怪user
就貼佢過往言論，但唔標簽呢個人係鬼，等其他人自行判斷
我覺得都係好
一方面唔算好捉鬼，都係貼一貼事實冇狙擊
另一方面睇嘅人多一份警剔

係大是大非既議題好似警暴，香港人既自由，我相信大部分人心入面都有把尺，亦都好難被動搖
但其他生活少少既議題例如黃圈，移民，你諗得到既對家都已經出左手全力去抹黑，取而代之係更加多人選擇沉默
BTW,共勉之

其實有獨立思考都未必有用，因為人有情緒

依家係抗爭處於逆風，無力感咁重，講呢啲嘢係一定會有市場

就算理性上知呢啲嘢係on9，睇得多都會情感上被影響

冇錯，手足都只係會犯罪的凡人，加上自己又會判斷錯誤，於是就會出現兩種批鬥的情況：

手足錯咗，批鬥
手足冇做錯，自己判斷錯誤，批鬥

兩種錯誤我地都避免唔到，咁只要兩種情況下都唔會使用批鬥的方式處理咪可以解決問題囉

佢哋就係想玩爛個討論風氣，等你唔想覆唔想駁

慢慢佢哋就變「主流」

一息不斷不甘志短，以為改咗名就冇人認得你？改埋咁嘅名想扮手足？
一日出十幾個post扮轉貼新聞去挑動矛盾！
好人好事又唔見你講，淨係識轉貼藍媒新聞挑動移民相關矛盾！

批鬥劉世良單嘢就係
黃就唔可以賺錢

我認我係怕咗啲五毛所以唔再開post

每次開post就要喺下面覆comment駁五毛真係好攰，我開幾多post都唔及佢哋放負分化得勁

係會好無力，所以點解佢哋咁成功

以前有段時間明明提倡過唔好下下屌，試下溫馨提示
維持得一陣就變返屌
越屌越勁

最慘係有班正常人睇得多連登以為個世界就係咁

被感染咗，然後將同一套論述帶出連登之外，幫埋中共做免費網軍都不自知

連登而家仲係正常人多
唔好氣餒
越多人氣餒佢地越惡

仲有好多ac，過去年幾兩年唔講政治，依家一出聲就分化放負，好可疑

其實佢搞到你下下疑神疑鬼，懷疑有人帶風向，已經成功咗一半

100%同意

事實上係有班真手足輸到傻撚咗，係咁放負發悔氣，你將佢哋打做五毛PR又係會激死佢哋

班波台賤畜成日手足屌你老母睇到嬲

唯一出路係大家上連登勿認真

問題係好多人做唔到

同埋就放棄埋連登呢個討論空間

情緒問題，唔係獨立思考就夠

唔理咁多
總之幾大都好
最大嗰粒未死其他唔會郁

藍屍：新加坡夠係獨裁啦，人哋咪一樣發展得好好~

係
ban 同屌佢地五毛都唔好
但五毛又會扮佢地
即係又要容許佢地存在，但唔好受佢地影響

可唔可以開一個新嘅forum然後將個server擺喺海外？

而家係似雨傘後既高登
唔係個個都係鬼，但心理不穩好易被帶風向
最好都係暫時離開連登，睇書做下運動好過

仲未計連登真係有班厭世偏激友，可能中共請100個網軍，就慢慢可以做到有幾千人跟佢口吻做免費五毛

我都嬲
之前試過長篇大論想同佢地理論
有d 係會傾到計嘅

有D擺明故意玩膠
一講輸左就暴走
好似講黃店應唔應該食
一講輸就極端化你言論，講咩梗係要食多D，邊個話難食就係鬼之類

點有得溝通

你唔想爭論佢地就開始圍爐

最吊詭係連登對於好多人嚟講係一個好好嘅消閒工具，唔係咁多人會睇書做運動

就算決定唔睇政治post，純娛樂用，都會俾啲人字裡行間影響，你見啲人乜post都拉去講黃藍

呢班直接貼power off同老鳳啲追擊list就算

人性

除咗正式的五毛PR之外，好多差佬藍絲都有連登ac，數目唔少

呢招健吾呢幾年成日用
不如直接叫「健吾模式」?

最毒唔係時事台果班，係響其它台唔同 post 滲果班
財經台、體育台、房屋台、影視台 長期有中共打手
你唔理政治，其實政治一直響你身邊影響緊你

仲有套必勝心法係所有抗爭人物都反，如果有醜聞就話自己一早睇透，傻仔先信佢哋（例子：龍門、攬炒巴）
冇醜聞就話係俾佢哋百屌成材

網絡生態係咁，連登更加偏激

啲人好似已經唔識正常溝通

魏巴 同 伐 走左冇人睇場

連登其實都幾重要
上年睇stat 都係香港第一大壇
記者會上黎攞類
唔同名人都有睇下連登
好似光明頂、沈大師、林作培生有時都會mention 下連登
好多人尤其後生，消閒娛樂投資時事等資訊都係連登獲取
都未計連登喺緊急關頭動員力

喺主流媒體同教育失守嘅今日
用連登cool住反共意識形態係有一定作用
盡頂，點都唔可以咁輕易讓連登俾五毛，變愛國論壇

有班人唔係五毛，但講嘢同啲五毛一鳩樣，啲五毛又可以扮成係呢啲非五毛嘅真心膠

仲有一大班放負/冷嘲熱諷撚，為五毛提供掩護

個吹水台同連登個熱門 reach 既人多，你上得熱門可能已經幾萬人睇過，你咪知點解要搶連登。最大單一平台，整合性最高、機制又容易玩，admin 又 WFC

所以點解要滲透、搞死連登

所以捉毛同落標籤係唔work

所以我係覺得連登個情況係幾無解

情緒低嘅時候，放低唔好理先
情緒影響理智會好大鑊

有心人當然唔想戰爭結束
戰爭等於和平
冇戰爭佢哋嘅冇利用價值

上面？ 你上司定你老細呀？
露底喇你，又冇咗個ac

基本上我一見到一日有幾個post不約而同集中討論嘅話，我通常都係先行遠離，唔會主動去睇
好似林作、鍾培生呢啲八卦炒作真係睇都費時

無解都要盡頂
我覺得算頂到幾下

巴打們篤破五毛技倆
網絡降頭術
咩都ATNA嘅問題等等
我都記得呢啲post

再加上有巴打會貼問題user言論

確實令唔少巴打多左警剔心
多左警剔佢地就冇咁易作惡

激進會激到跳咗過去撐共？

始終，雖然我地好有限(起碼我自己都係鈍)，但係點都要盡力。

果d叫傻人發現
見講道義唔成功
覺得自己應該投最強果邊

熱狗

幾激進幾無力都好
都唔應該走左去投共

講咩而家都輸左啦
做狗有咩問題
睇TVB都冇問題

嗰啲九成九就係鬼
仲有0.1成係輸到變左傻9

例子有唔少
老泛民（湯十一、狄志遠、中間超人....）、熱狗就係例子
行為越激烈嘅就越要小心
因為佢哋係用呢啲行為去吸引心智未成熟嘅人信奉佢哋。
日久見人心，條友到底係乜料子好快就知。
當年本民前、青年新政畀熱狗屌到一棟都冇，到今日再睇返，邊啲人係有真正反省過，邊啲人到而家當人白痴？

之前在TG真係見過一件類似物體，一路話自己移咗去英國，覺得香港人似蝗蟲，覺得西方沒落，中共可能真係穩定到……

好似都有上連登

我覺得最難搞嘅始終係Pin起咗嗰個問題

自己盡心。

「做好自己」呢種方法好似太消極

我係個英國資訊group 都見過差唔多既野
自稱移民左去英國，但成日話英國生活唔太好，香港好方便

早排班侵粉打左膠反BLM反敗燈咪一樣
全部畀人帶緊風向都唔知

但係都要做
佢哋就係想你放棄，然後聽哂佢哋所講嘅
到時變行屍走肉、生不如死

提多啲有幫助的
好似而家有放負撚講ATNA，或者踩港，巴絲都多左警剔
甚至會圍屌，負皮到個comment 要hide
佢地要圍爐難度就大左

把口喺人地度。想塞住人地把口就做好佢。
最多承認自己做唔到

我見到果個話西方左膠為禍，中國冇，所以可能中共仲好d
然後香港人太弱，應該被種族清洗

之前所有論壇都係由admin話事，人人知道有問題甚至提出解決方法都無人理，關鍵係要將論壇交由會員管理，由會員主動制訂ban人規則同實行細則

XsDen
暫時冇咩人

但係xsden無咩人
好靜

係呀

適合移植時事台同手足入去

叫人唔好前往金紫荆
叫人唔好激嬲阿爺
叫人比面共產黨

算唔算土共滲透？

果種係另一種滲透同腐化，但顯而易見，相對防備時的附帶傷害遠遠比樓主所講果種demoralise 弱好多。

泛民On居係真，但結果只係泛民沒有殺傷力。
批鬥On居係真，結果卻係只對手足有殺傷力。

所以和勇不分不割蓆種思想係佢地最驚

連sir叫你班連登黑暴，唔單止要做順民，仲要「表忠」
—————————
手足唔能夠再情緒用事，大家只得 表忠 / 離開 兩條路你揀。

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

—————————

我諗上年就算有人真係當街隊冧件黑狗
大部份“普通人”都會覺得係應該係抵死

連仔死都唔肯驅逐親中人士係嚴重失職

PUSH

親中人士無樣睇
隨時間變化，忽然親中有幾奇？

我認同

如果想知班五毛PR 點運作
可以學我咁follow 吓連下sir
跟咗一排
你就明佢哋嘅行動有幾組織性

推！

希望可以盡快有新嘅平台取代連登

一見有台狗呢兩個字就知一定係5毛

IP都唔使check

XsDen

今日主力
跌相女主角
繼續細娘

盡量遮住李宇軒個單野
睇黎成績唔錯，評論員今日有 bonus

細良單野有排燒, 本身得罪人多

不過今次打開左個缺口, 之後會逐個KOL批鬥

小弟曾經都只係cdrom，上高登 / 連登都純粹係食花生，不過香港實在變得太過份，最後都係忍唔住間中會出下聲

雖然出完聲唔會覺得自己有乜建樹，但起碼仲有機會出聲，亦都慶幸自己未麻木到乜都睇化，我真係唔想慣、唔想免疫

講真，怕閪咩
睇細良好多都係中產
跟本就唔會上連登

你問下佢啲聽眾，個個都叫佢快啲走
KOL 邊有得唔走

問題係如果我睇唔化一樣幫唔到手

人地甩P之後有得公投，但係問題係冇人

咁似講細良大總統post嘅？

ＣＤ－ＲＯＭ都要推下，真係唔想呢個地方淪落。

呢個時勢，根本無人知點先係「幫到手」，現實係對家好強大，我哋好渺小，但連反抗嘅熱誠都無埋，就更加無機會贏

我已經無諗自己有生之年會見到光復，但最起碼我唔打算放棄希望，一日未認輸都唔會真係輸

做好唔代表解決到問題
你話我知做好自己點樣解決五毛PR打手嘅問題
你同佢理論？佢N個ac全天候同你玩膠老屈罵戰轉移焦點標籤你
你block佢？佢無限資源大把新ac，block一開百
你向其他人指出佢係打手？佢開廿個ac入嚟話你屈毛
你唔理佢？佢達成目標，佢自己扮哂兩邊罵戰等你地進一步討厭連登，唔想再睇唔想再理
當大家都厭倦咗唔再理，佢地就成功將連登變成一言堂支登
佢地係將言論自由變成用於入侵全世界嘅免死金牌

根本連登需要嘅係一個大型制度改革去杜絕呢個問題

有d野無解
就算用大型制度去ban，最後就都會變咗品蔥捉鬼變咗權鬥

咁始終人哋個論壇都係啱啱開始起步咋嘛 將來如果連仔親共嘅話咪搬過去囉

你可以靜靜雞註冊定先

樓主5先黎
拉

究竟係真係冇解，定係冇嘗試去探討各種可能性？
除咗直接ban之外，應該可以大家一齊思考下有冇其他方法

共狗最中意玩disinformation
目的只為破壞大家信任嘅基礎

只要用戶在某一台得到一定的淨正評，佢就具有該台公民身份，他block人就會正式列入記錄，只要被block果個被足夠的公民block，佢就會在果個台被ban

一定會

佢哋唔係要人睇
旨在破壞討論

我 Facebook 好多
個啲都係熱狗同白票撚
同係連登講個啲野一樣

講真，知自己做咩同諗咩真係好重要

五毛自己互刷正評？

比如，良善如你在時事台開咗5個post，只計算超過90正負皮的post和超過20正負皮的留言，佢淨正皮平均是90%，佢就享有時事台公民身份。

如果老鳳發起ban 五毛活動，只要時事台25%的公民block果隻五毛，加上該五毛的留言因負皮被屏蔽率達5%，果隻五毛就會在時事台被ban

我剛才加咗細則。

就係呢班垃圾引戰踩港撚
黃圈? 屌
本土樂壇有起色? 屌
本土電影? 屌
本土youtuber有人睇? 屌
連登? 屌
香港人?屌

睇完大陸個周深唱歌 再對比返viutv 班小丑 就好撚心up

佢哋從來唔會提松泰同人大共事

所以你唔覺最近就係成班人日日想迫admin做野咩，依家就係無admin，搞到佢地無位入佢

721

831

咁只需要20個打手負皮每個非打手正常人留言就會KO，要每個人有接近200個正評先可以令佢變成好嘅留言

但如果立admin的話，我見過因為admin之間的不和令成個論壇dead咗。

香討真係收曬皮

我明，所以要再諗另一個方法

用公投admin的話又會有滲透。

所以，其實我地冇可能tune到個制度令我地一定會贏

呢度我覺得可以再tune下，始終個比例係我估計而已。

同埋正負皮可以再tune去「淨計公民的正負皮」，咁樣PR育成會辛苦好多。而公民係永久性，除了被ban，都可以去站務台申訴。

「淨計公民正負皮」幾好
但咁就要有一批起始公民

其實十個有八個狙擊撚都未必係五毛藍屍
佢哋只係班激進人士，完美主義
慣左「唔啱就要屌」

我唔會怪佢地
因為事實d垃圾係抵屌
不過呢種性格就係會好易俾五毛睇中，佢地加兩把口再撥一撥火就得，慳水慳力

當然歸根究底，如果冇人犯錯，咁咪冇人屌，五毛都冇位入
但現實係冇可能，有人就有是非對錯
最後只能勸d真心狙擊撚屌到咁上下同時醒一醒，望望身邊係咪一堆五毛同你唱緊雙簧
係既適當時候識收一收
咪配合五毛既節奏

起始就用而家現有的時事台用戶即時截數。

雖然一定係有漏網之魚，但起碼最明顯果堆比人kick咗出去先。

比例我覺得可以再改善一下。

諗太多，班邊緣人純粹扮藍R存在感啫

11. 另起爐灶，例如高登=>連登，維穩費加倍

蟲太選舉後爆咗段屌票錄音出嚟真係精彩
係唔係投共我覺得未必係
但係每次企位嚟講係好離譜
當人白痴係冇講錯

myradio台長名言「話到嘴邊留半句」
如果每個人都做到就好

好多人都係畀人chok兩chok就......

中共玩權術真係最撚叻 起碼過左文革同埋六四都累積左好多對人性既理解同埋極權管治既經驗
我哋對比起中共真係小朋友黎
大家小心 千祈唔好放鬆

以前我都係咁
但而家香港都搞成咁
仲放咁多時間係d恩恩怨怨真係好浪費時間

最on9就係鬥黃

不過當然可能係扮黃鬥黃

d波台狗同熱狗就係用緊呢個手法

兄弟爬山，各自努力

good say

往往搞事都係極少數人
但係其他人唔出聲阻止，就會比果少數人控制住既方向
"被代表"

你地講開高登，剛才我過去睇，得幾個新post，好似連五毛PR都費事理咁款

就係而家靜咗落嚟先更有時間處理呢啲恩怨
就講細良 你唔見反送中嗰期成個連登都係吹奏細良嘅po都冇人屌嘅咩
其實對佢已經好撚包容㗎啦

推
曾經長玩過香討、高登
見到兩個地方都變晒親共, 其實都幾心酸

喺高登時, 話組隊攻返香討, 都失敗而回

有冇諗過點解傳統飯民 肥佬黎 都可以大和解個個唔係respect都屌少幾句
唯獨是細良就全部人起勢輪住咁屌呀
乜都賴晒係五毛pr搞事之前 諗下先啦

反攻最緊要人多
每一邊疊馬邊一邊贏
香討正常人都得返好少
梗係好難

覆錯po sorry

事實係五毛啲post通常好多正評，唔係個個都會講埋啲藍絲嘢，通常都係陰啲陰啲踩下港放下負

有心嘅話避開呢個制度唔難

佢哋個身份真係唔係熱狗，所以佢哋會成日覺得自己被熱狗

然而佢哋講嘢嘅口吻同logic同熱狗一樣都不自知

唯一解法就係大家自覺，見唔對路就出聲阻止

但可惜大家都係有情緒，都係會被外圍局勢影響

19年係順風嘅，一有人講負面嘢就大把人阻止佢

但依家逆風嘅，就變咗講負面嘢係理所當然，講啲正面嘢就俾人話你天真on9仔

推 真係熟口熟面

支共所為

其實依幾日玩批鬥真係煩到有啲討厭

長期置頂啦

地圖炮少少
連登仔始終都係偏向搞大件事炒花生食
正常人見到個post污煙障氣最多就放低負評直接走
好少會主動入post同啲trolls 打
同埋啲trolls 好得閒
正常人唔可能下下mon住有冇啲奇怪野發生緊

家仇國恨，血海深仇！

係，本身所謂連登玩膠文化、班偏激撚就係五毛最好嘅掩護

高質post一推

事實係好多人類似你咁
厭倦左呢種你來我往式既鬥黎鬥去
所以你見而家個罵戰規模同以前人社熱狗果陣去比
真係冇得比

而家仲邊有力量
無力感太重
同埋冇左個平台
連登死左大半，唯一可以凝聚人既就係啲政治 KOL

其實好多時唔會 overlap , 正如老燒聽眾國際啲，細良中產啲，沈者者旭暉就讀書人啲

講真，佢地冇作用對家就唔會出盡力屌佢啦，係咁話佢地自己走佬咁，就係唔想啲人討論佢地既論述同作用，旨在模糊焦點

見到有d人/page仍然樂此不疲咁炒花生
我係有d失望，原來經過咁多年都無進步過

高登依家真係變到好恐怖

屌劉細良呢單野好似好大件事，但其實好同溫層
離開左連登同個d page根本無乜人在乎

你睇下五毛連下四城幾專業, 呃到幾百正評

正路應該係屌柒隻五毛, 自己另外開post討論, 黃營之間的恩怨情仇唔關你五毛狗事

杜汶澤：我批評劉細良不是因為佢有錢，而是因為佢過往的行為！

高質

諗起木耳壇嘢。

推返。

依個post高汁嘅原因係因為喺其他post批鬥人嘅人無入到嚟

仲有一類無論正負評都帶到風向o既, 建議直接ignore

有冇人一路都食緊M記

其實主流泛民因為好多被人拉咗/走咗，所以先無藉口再批鬥咋

真係
平時同我鬧交啲人都唔入黎鬧我

連登大概係6. 高登係9.

如果中共由得泛民同本土參選，互屌仲激烈

好post再推

出面班喪咬細良嘅仲未飽

就連我玩咗十幾年嘅高登老鬼都知呢啲批鬥post都係少去為妙

其實就算現實都冇咩「新」聞
日日都係嗰啲嘢

BTW, 時事台任務仲有捉五毛同撩波台嘈交

我好奇去望吓，但望望吓啲罪狀，好多都連表證都唔成理

時事台肯圍內鬧下交刷下經升LV都好
唔使次次撩波台鬧交，都俾波台撚到仆直

入去睇只會嘥時間
佢最需要係一大班人唔理是非黑白，只睇標題就屌咗一鑊先。
理由充分與否WFC
總之屌完之後成個風氣就會衝散哂

其實兩邊都煩，但波台嗰班堅恐怖

波台嗰班平時一睇完波就練鬧交係勁啲架啦

只要時事台巴打練多啲嗌交而唔係鬧人
我信一定有時事台巴打可以打贏波台狗

6-7到

平情而論，依賴KOL係一種唔健康既團結方式
頗有法式激進知謧份子既味道
最理想始終係依賴親戚網絡/教會/街坊鄰居關係
依類野先係細水長流
而且少好多爭執

大家一日唔擺脫廢UP當做左野既不良文化
依啲野都係會再發生架喇..

始終進攻人數暫時唔及原居民多
控制唔到個大風向

深耕細作
老老豆豆泛民係依方面係有啲心得

不過唔樂觀，有時一唔留神就畀啲五毛玩膠spin走咗

講得好中 呢個po 要一推再推
開口埋口黃絲/黃屍同手joke 既，就算唔係真係5毛，行為都同5毛無異

6. 正常巴打開始覺得好煩，有啲最初都會屌下勸下，但慢慢就會上少左-->其實呢個情況已經出現左
運動進入低潮，少左正常人上連登，就多左好多互屌罵戰po
例如最近圍繞某幾個kol 既po，又再泛民vs 本土無限loop
運動高潮果陣呢種po 好快會沉
有時見到呢種罵戰都覺得好厭倦

人地係時時刻刻進攻
我地係得閒上LIHKG吹水
所以要人數多幾倍先守到

呢樣野打散晒啦
人同人之間因為国安法冇左信任
一個唔該俾人篤灰就 gg
同共產黨玩 mind game 平凡人一定 gg

唔關國安法事
係香港人本身就比較散
社會力量不足
所以共產黨先攻到入來
2016果時，有幾多人識曬自己果層既街坊?

我尋日都有入去劉細良個PO 留言
依家好撚後悔
其實對呢類PO 最好冷處理...

雖然劉細良有時講野有D 9，但都不致於要當佢殺父仇人下嘛...

係呢度見到好多人正常人覺得好感動

我由16年魚革左右時間聽佢。好老實，佢當年真係好‘老泛民’同對支共有幻想，對支共好認識，都同時又因為疝認識而局限咗自己諗法，令到佢唔信本土派。但佢係醒咗好多，覺得佢同老泛民距離遠咗。

又咁講 16 之後支那又好似俾左啲希望，而好多香港人都上去飲喜茶

我2014開始聽，不過中間佢太反本土就停左，例如佢屌大學生自己搞六四論壇唔去維園，真係好難頂
2019有時聽返，佢既聽眾唔係聽佢就係聽吳志森之流，而佢的確拉近左中老年泛民膠同後生仔既距離，雖然有時仲係膠，例如人大公布「完善方案」前仲有幻想應唔應該參選

pushh

對支共真係唔可以有幻想

多謝 五毛 係！各位網友！ 認證連登安全

係 反本土係好乞人憎 真係有啲食古不化feel

正視聽：係人形蜈蚣

其實佢講歷史/黨史同分析政府運作係最好聽
其他就一般啦

佢有講過自己以前都係大中華膠
所以佢對本土派有偏見
但係你睇佢初選都係支持番本土素人

當然佢2019年之前真係有話某d本土派係鬼既，所以咪有班人真心好憎佢
依家運動低潮，大家行動冇左個著力點，咪拎番以前既野出黎loop
我覺得呢種情緒可以理解，唔一定全部都5毛
但當中都好明顯係有其他kol眼紅佢而專登搞事19 最近fb 出個po 用果幅畫已經暗示左係邊個

56歲中坑嚟架喇，以年紀來講思想算前衛

班熱狗打手玩人形蜈蚣玩左成三日，我都玩到攰，我都好後悔浪費咗咁多時間

Source?

連光明頂post都可以推得咁快, 但呢度咁靜, 學19才子話齋, 內鬥真係民族DNA

推推先

［繼續抽擊］杜汶澤：劉細良城寨是 小眾邪教 。

繼續開批鬥大會

都唔知邊個咁醒
放五日長假期前先賣樓/整單咁嘅新聞
如果係平時週末呢啲嘢傾兩日就完

其實好諷刺地，首先爆細良賣樓嘅居然係蘋果日報，真心豬隊友

咁都要怪劉細良放長假前先來賣樓
又冇做好期望管理
從咗咁耐政都可以咁撚蠢

賣樓簽臨時買賣合約應該係起碼三個星期之前嘅事，佢計唔到政府田土廳係疫情下幾時登記佢份買賣合約㗎，反而蘋果對之前嘅同事都唔手下留情

咁佢應該早一個禮拜放風
避過呢啲長假期

你睇政府都唔會咁蠢長假期整啲奇怪嘢俾人討論五日啦

算啦，而家搞緊文革，建制班中成廢柴俾人咁樣鬧法，一定要做返啲嘢， 加上80億維穩費，日日都會搵嘢鬥，細良只不過係咁岩成為眾矢之的姐，今次唔到，遲早都會俾人，我覺得老公最驚嘅兩大KOL就係佢同埋沈旭暉。遲啲陸續有嚟，大家放長雙眼睇……

咁都冇計細良平時得罪太多人
差唔多個個KOL都爆佢啲衰嘢
起碼共產黨都唔會好似細良咁拖人數，仲要俾唔足錢

我今日都好努力幫佢小駡大幫忙，都好似幫唔到佢救熄呢場火

我都同意細良性格係有d缺陷，但係未至於需要幾十個post連續幾日咁樣追擊法，一定係五毛大軍啦……而家隔離個post已經開始有人追擊郭榮鏗，佢又得罪過乜嘢人

蘋果放風原意係叫人快D走

蘋果啲編輯政治全部20

咁幾十個post都唔係好多
我都同你都9up咗十幾個

btw, 原來有人追擊緊郭榮鏗
我地一齊入去屌返佢哋老母

講真，連屌幾日，屌到天昏地暗，又晚上8-10點屌到第日中午，我今晚都係成晚上八點先起身，有啲攰

對面唔係一個人用一個account
加每日愛國教育 你唔會滲倒佢

最主要對家無自由意志，層層都有個領導控制
任何不利聲音都可以即刻ban

依個正正係自由既力量
如果香港人係政府隻狗
1997就已經玩完

五毛熱狗list
建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
連下四城
曾俊華（John)
大撚灑
牙東囝
當榴槤遇上芒果
藍可盈老公
GYHU
白汁六粒飯
龐偉承

俾個list你，唔100%中都起碼中90%

叫你做戰士出去打呀
唔係叫你扮睇唔到block柒佢地呀

你啱

依個高質post 600幾個like都上唔到熱門
證明啲PR幾多 滲透幾嚴重
幫推

高登真係好撚癲。。。太耐冇上，原來變左另一個香討

On9 高登都俾你哋班小粉黃統戰埋
唯一淨土無了

分化放負踩港就好快上

拉一派打一派
幾十年黎都係用同一招

認輸
唔夠抽

香討喺2007年（利申: 過來人）開始辟易條仆街夾埋支蟈人嚟滲透香討，迫走超板潰爛王

兩登其實都可以留言嘅
某D野都係好鬼
但應該有人保住條界線
就好似BNO單野我相信係有富豪級嘅勢力背後發功
但唔想成為攻擊目標所以冇講

勁想知
請你講

我都唔知點講

P

我去房屋台唱淡，可能因為影響到佢哋嘅地產霸權嘅意識形態，不斷畀人狙擊，同呢十步曲好似

幫推！！